**緊急**唔好信紙仔去稅局

有個女仔走埋黎講 叫人去稅局
個個係死位 博拉咩 仲話唔好一大班人去
唔好信 請廣傳

要拉你,你係屋企都拉到你咖

大量鬼出動
當我哋廢中廢老咩

走埋嚟嗰個仲係學生女 信到十足十

係人係狗自己諗，全新account

學生妹當返parttime
邊度有得報名傳紙仔

睇下啲post講咩先啦，定太長唔識睇
而家人少叫大家集中係警總都要俾你分化
真係係人係狗自己諗

去稅局把撚咩
警察總部呀

你理得人搞咩姐，人地唔撚識諗嘅？
一張紙一定可以叫走嘅？

Sor真係回你都嘥我時間

說好的各有各做 遍地開花
唔好當其他人傻
現場人士都會睇情況決定
選擇去既更加唔會輕易送死
人地有心都唔會唔夠人就行動

但係你直接出post 叫人諗都唔好諗就好有問題

人地內文係：
示威者在首都中央廣場聚集，他們要求限制中國公民的工作許可、減少對華外債，並呼籲採取其他措施減少中國影響力，包括禁止兩國人民通婚。

Sor頭先係警總見啲人想散，驚人太少無諗清楚就出左post
我會繼續留警總，大家各自努力

blocked

今日要返工，出唔到泥幫手，但係keep住睇新聞。
第三者角度睇啲新聞，好似淨係報周圍佔領，但係無唒啲訴求咁，我覺得要張訴求再清晰啲表達同比記者影到，令市民知道我地唔係鳩佔。
拋磚引玉，例如好似平時睇波啲看台咁，印好大張poster，掛到周圍都係，佔一個地方就掛一個地方。
各位兄弟加油💪🏻

樓主係鬼

單機喇三毛

道個歉先各位大佬勿屌太大力
尋朝無諗過會有咁多人
見有班人傳紙仔以為係叫人散
知錯以為唔會亂咁開post